天恒邨恒樂樓聽朝7點先解封 返工肯定遲到

政府今日（二月二日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時起限制在指明「受限區域」（即新界天水圍天瑞路 83 號天恒邨恒樂樓，見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月三日）上午約七時左右完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

政府發言人表示：「根據第599J章，政府可按防疫需要，作出限制與檢測宣告。」

「政府早前已就天水圍天恒邨恒樂樓發出強制檢測公告。然而該幢大廈感染情況持續嚴峻，由二○二一年一月二十四日至二月二日，上述地點共錄得超過6宗確診個案，情況令不少附近居民擔心。經過風險評估後，我們認為有需要就『受限區域』作出限制與檢測宣告，確認『受限區域』內所有人士已接受強制檢測，截斷區內的傳播鏈，並藉此消除區內居民疑慮。」

係點都會遲到

返工末日！

7點解封 9點返柴灣 冇得輸

政府以為香港得白領

老細：明知封樓點解唔訓係公司

夜班含撚

有藉口wo

給我一架的士給我一架tesla

天水圍Ｄ黎生慘